一日一廣東歌

當日記咁寫
分享下小弟覺得好聽既廣東歌
麥浚龍 濛

林憶蓮 張學友 日與夜

Kolor 愚公

陳奕迅 - 歌頌

最長嘅廣東話歌（改詞版）

好似係新band 嚟
好Rock
Bob 叔都介紹

又幾正喎

關智斌 女友與好友

你老母咁都叫廣東歌